教協：中學不適合推動集體罷課或作政治表態！

有團體發起中學生於開學日罷課，要求政府回應民間五大訴求。教育專業人員協會向中小學及幼稚園校長發信，指中學生成長有快有慢，對社會事件的獨立判斷能力參差，認為不適合推動集體罷課或作政治表態。但若個別學生提出罷課的要求，建議學校按過去的先例，安排學生在校內停課，並希望學生的抗議行動能和平及非暴力。至於大專學生，教協認為，大專生足夠成熟自行決定是否參與。

教協又指，目前並無計劃號召教師罷課，但若局勢惡化，出現極端及無法接受的情況，教協不排除號召罷課，強調一切會視乎實際情況而定。

屌你以為教聯聯

811 721

中國人教育， 永遠叫你唔好做咩
西方國家教既就係分辨是非黑白

敵反我擁

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

NOW or NEVER

教協 = 司徒華 = 共產黨

咁撚樣都唔叫極端, 無法接受

到時大屠殺學都唔洗開啦, 仲洗鬼你號召罷咩

屌你教協 食屎啦

自己驚冇左飯碗

818

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

收啦
大撚把中學生都好清醒
又唔係逼佢罷 咁清醒個批咪去罷 唔清醒個批咪繼續上堂囉

就黎戒嚴都唔夠極端

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

繼續上，全力上

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

講到罷課要佢批先得咁